其實地球先生係有白血球... 就係COVID-19

而人類就係地球嘅癌細胞...